{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64926&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장별이그린바다펜션"
    },
    "text": "美しい機張に位置するペンションは海の眺めを備えた客室で休息を楽しむことができます。 強調された風景と安らかな雰囲気の中で、リラックスできるペンションです。 周辺には松亭海水浴場が車で6分の距離にあり、東釜山ロッテアウトレットは車で5分の距離に、海東龍宮寺は車で6分の距離に位置しています。 宿泊時の入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室は全面禁煙で、駐車が可能です。 バーベキュー施設が提供されており、必要に応じて炭とグリルのレンタルができ、利用時間は午前0時までです。 追加入室は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの同伴なしではご利用いただけません。未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 情報が変更される可能性があり、オンシーズン中に料金が変更される可能性があることに注意する必要があります。 個人炊事用品の使用は許されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このペンションは美しい機張に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような眺めを備えていますか？",
            "answer": "このペンションの客室は海の眺めを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場、東釜山ロッテアウトレット、海東龍宮寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理は何ができますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキュー施設が提供されており、炭とグリルのレンタルも可能です。利用時間は午前0時までです。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の宿泊施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の宿泊施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズン中に変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "個人炊事用品の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、個人炊事用品の使用は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 408
    }
}